又又又股災

唉，走唔甩喇

酒牙

有升就有跌